頭先食飯時同Evgenia BB求婚，佢應承咗

我地會幸福架喇，各位波台手足勿念

4月1號

榮華